金融時報︰解放軍若鎮壓香港 將是重大錯誤

金融時報︰解放軍若鎮壓香港 將是重大錯誤

2019-07-31

〔即時新聞／綜合報導〕香港「反送中」運動越演越烈，多次爆發嚴重警民衝突，更有消息傳出中國解放軍已集結香港邊界。英國《金融時報》指出，中國政府對香港施行一國兩制，應給香港自治權，並了解香港人民不滿的真正原因，去解決根本的問題，「使用人民解放軍鎮壓將是一個重大的錯誤」。

根據《金融時報》 報導，香港示威者從反對將香港嫌犯引渡到中國的「送中」議題，已經延伸到究責警方暴力以及爭取選舉普選權。呼籲中國應確實施行「一國兩制」，給香港一定的自治權，去追查先前無差別襲擊民主示威者及白衣暴徒，讓人民相信「政府是公平的」，並了解引起人民不滿的主要原因，包括經濟與社會問題，例如︰超高的房價已經大大超過人民的負荷。

報導指出，香港缺乏真正的民主選舉，讓中國的統治受到人民的質疑，中國應減少對香港的政治干預，例如︰剝奪民主派立法會議員席次、或銅鑼灣書店人員「被認罪」等爭議事件。文中並呼籲中國政府應清楚強力鎮壓只會適得其反，「使用人民解放軍鎮壓將是一個巨大的錯誤」，一國兩制不僅是言詞，而是「契約」，中國應該確實履行一國兩制的契約承諾。
<自由時報>

未驚過 黎呀

想睇

攬炒的覺悟

點咁要成日哄連登仔開心?

攬炒派表示傷心

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

去到示威者能夠佔領警局嘅時候，老解應該就會出

關房價咩事?

[ 罷工文宣！Fb IG 瘋狂加hashtag ! ]

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

點會唔關
冰封三尺，非一日之寒

你估今日既局面真係一條送中就可以搞成咁?

家中廢老尋晚先打完飛機話老解好快落黎打撚死曬你班暴徒

我：好呀，快撚d

你同佢講，打撚死埋你啊

政府d施政有邊條唔係重大錯誤
唔爭在錯埋佢好頭好尾, 比林鄭做香港最後一任特狗

嚇鬼咩，係就黎

法國大革命再現